LIHKG第一個深海post

深海嘅生物比宇宙更加神秘
好多科學家到而家都未百分百了解海海床同深海火山嘅奧秘

留名

你個post會石沉大海

深深深

對深海既恐懼又好奇

Sad but true
唔係點叫深海post

等睇海綿寶寶

之前唔係有張圖最底係海綿寶寶咩？

深海同太空都好正
寂靜加黑暗

出現了

其實深海真喺好危險 一落到去幾撚多水壓

就係機器都落唔到去先要去探究

好似已經有人成功去到最深海底距離

都咁多年，有新既深海圖未

點做 有無source

係
但每落一次都有新物種發現

上google搵下，我睇過，落到海底10000米

真係好想知係點